有咩因素會令樓市跌2成？

支爆？
貿易戰？

跌2成你會唔會買？
唔明白個個話貴話高
成日等跌先買
跌幾多先買最着數？

沒事兒睇升個陣

租租/裙腳/流浪漢： Drop to zero

打個和super

早幾個月咪跌左兩成

加息，追加息， 支爆， 貿易戰，2047， 聯繫匯率脫勾， 金融二次海嘯，脫歐， 硬脫歐，沙士，新沙士.... 太陽黑子週期活躍， 黑洞m87 星系接近....

應該可以大跌！

作為緊緊上到車嘅人可以答下你
基本上而家拎住150萬，兩口子
月入過50k嘅都買到一層600萬內嘅樓
其他因素唔好講，純計死數先
講緊買，唔係講緊住

咁你話跌2成
其實只係市場有幾多盤揀
今日600萬可能得10個盤
聽日跌5%又多返10個盤
如此類推
咁錢就準備好
視乎心儀嘅單位

早幾個月dt38都平，入左飛抽唔到無計
之後附近個d就貴返
單位又唔算好，好嘅又貴好多
所以跌5%都大把人狗衝

正常計無咩大事
就算加息又好，加地皮起樓又好
根本消化唔到購買力
而家係香港有150萬嘅人通街都有啦
爭在入息唔係個個都兩口子搵50k

淡淡 同 租租 一齊發功

香港樓市升跌主要都係情緒主導
目前仍然處於樓市亢奮期
大概要等到大部份人感受到經濟變差先會跌